[IQ題]邊隻顏色既筆寫字係最慢？答中我入戲院唔著褲咁睇Avengers 4 #touch#lm2

諗左幾個月
請附上解釋

Snow

白色 snow =雪=白=slows

秒

親愛的天父爸b，願人都尊你的名為聖

希望你給予這些連登仔智慧的寶劍，使他們不致迷茫

又求你保守他們的心，把妒忌，憤怒的苦杯挪去，因這些都不是他們想要的，只是被魔鬼矇騙了雙眼

以上禱告，奉主耶穌基督得勝名求，牙們

錯啦

白色 因為雪係白色
雪嘅英文係snow 同slow讀音好似
Hence,答案係白色

咁就秒

藍色
難（藍）離難捨（寫）

錯，我答案高質109000倍

我諗個個好直接
紅萬（慢）寶路

無色

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為係佢silly 太蠢 冇可能會知邊隻顔色既筆寫字係最慢
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主最多比你著底褲喇

巴打一定好純真

錯

走啦

唔好將d垃圾同我相提並論

多謝
但錯
同我唔會著底褲

留名等睇答案有幾咁高質

唔會令你失望就係啦

59g

咁就唔好浪費一次機會啦

黑筆
因為黑不容緩

答案呢?

40頁開估

垃圾po都要40頁？4頁都唔知你捱唔捱到啦

金色
因為 慢金油

咁無辦法啦

收埋啲垃圾

樓豬唔使諗答案喇 認咗佢啦

啡色，因為棕書慢

你睇唔睇關我撚事咩

樓豬嘅答案好唔過「黑筆容緩」同「棕書慢」嘅話，
以後生生世世你都係中國人

無問題啦輕鬆

其實呢個post 點都過唔到40頁架啦，樓主不如快啲講個答案出嚟

咁又唔得
我依家都無口齒，邊有人會信我找數

利申一言九鼎

秒咗就認啦垃圾夫子

如果最快就話姐

無秒
只係唔想咁早開估

黑筆容緩

隨時avg4落畫都未開估

咁就無辦法啦

秒我好撚開心啊嘛

單機啦

屌你，落撚咗畫都未有40頁la
on9 post

請問樓主諗到答案未?

問果一刻已經有啦

痴線，究竟大家想樓主有口齒定無口齒

你一向都...

找數機率奇高

我唔知咩筆最慢
我淨係知樓主用咩筆寫字都慢
因為樓主係弱智仔係庇護工場借職工account開post

人身攻擊有乜用？
仲要係網上人身攻擊

推

其實你地想推到我仆街
有無諗過我真係有一個好既答案

再推

第四頁開估？

真係落畫都冇可能40頁

講你就講啦屌你個臭嘴

尊重啦

樓主呃回覆
夠膽你就post個答案hash出嚟

1

邊到柒？

你以為我真係比人秒？
我有答案架傻仔

紅橙黃綠青藍紫

樓主係咪諗住40頁開估無咁多人屌你

(笑)
我對自己答案充滿自信

皮已負

未睇答案就負評
證明大部分負評都係唔理性
我更加唔擔心，thx

落埋畫都未開估

太快落畫唔係我錯

係乜都唔”識”呀

乜都唔識，緊係寫得慢啦

正解

有咩話推唔推到你仆街，邊個信你真係會唔著褲入戲院

只係我唔信你個答案會好過黑不容緩姐

知唔知點解我會咁落賭注

因為我唔信有人咁高質估到，有人估到我緊係敢做

同埋我唔係唔著褲，係入到去黑蚊蚊除褲

有未

未

答案係李斯

然後樓主着裙
完

著裙仲羞恥啦屌

羞恥過你咁細碌

答案係邊

Hide Blocked User - 夫子